今晚班連登仔個個做現充？ 無人嘅喂

無人開post 無人同我傾偈 我孤伶伶

Hi

仲有我wts又壞咗

你好

你好！我叫橙

你好啊嫂

我得jer仔

可唔可以扮唔識

你好 我可以跟你當朋友嗎
喜歡吃橙的都是好人

噢！當然可以！
我讀緊齊齊哈爾同鄉會林天光紀念中學^_^你呢

你人真好呢 願意當我的朋友
你學校改咗名？ 之前唔係叫齊齊哈爾同鄉會佛教紀念中學咩？